泰拳拳套oz點揀好？？

呢排岩岩學打泰拳 但拳館啲拳套真心臭到想嘔
隻手洗成三次陣味都仲係到
所以諗住自己買對拳套算
因為我隻手算大既 但上網睇左好耐資料 真心唔明點買 到底按自己kg買 定係按手既大細買？

按人頭大細買

落舖頭買 sales會話你知戴咩size

未必長打 唔想買咁貴住
所以想上網買

私伙套洗好麻煩

睇你間館規矩 對打用太輕打撚死人

其實睇你拎嚟對練定點
如果對練想保護人地好啲 就過啲oz
平時練包 果啲8oz就得
當然你巨人咁既款 都要大啲oz

想保護人地好啲 就高啲oz

主要都係普通打下沙包咁架咋～～
其實拳套係咪冇分大細碼？就算oz重啲 大細都一樣？

大oz 會大啲 厚啲

打包用8oz就夠架啦 除非你隻手穿唔入另計

冇啦 淨打沙包唔打人
我間館好廢 唔太幫人執動作
我去到第4/5堂先知側踢要fing手
諗住完左package就轉場

巧的巧的 些些ching！！

我淘寶買
我問教練買咩，佢叫我買10安士，我隻手好細

但帶落會唔會大好多 打果陣唔舒服？

富德？我用12oz

我用十安士ok喔

富德當做下運動算啦

咁邊度好d, 富德教得幾hea

睇你邊間館既姐

唔同size唔同用法架喎

咁邊間富德好啊師兄，我剩係去過觀塘細富德

我有一對全新12oz (定唔知10oz)，當時跟館買，但最尾無玩泰拳所以無用過。
你要嘅話，可以平讓俾你

你想CHUR D 打多啲包 多D SKILL就去先達或者灣仔個間

同埋打包用8oz差唔多架喇
對打用返拳館個d得啦 唔洗突登買

10oz既話有興趣呀～～～

唔係富德 純粹旺角果啲樓上細拳館
Ching 係咪已經打到好pro果種
12oz咪好重？

唔得 早兩日做situp上果下聞到自己隻手
真係反胃想乾嘔
臭到好似有人放隻腳係你鼻前咁

多同師兄弟sp就買隻12-16，睇磅數，120磅就12，160就16g

多埋包新仔就8/12拎手感，熟左就4

同一個oz都有分手感，everlast/twins就最大路但唔好用，lgd同windy舊款就平靚正

I see i see
有冇賣拳套既鋪頭推薦

留名同求
taobao一百幾十蚊個 d會唔會比人笑？

旺角 拳套

你上google search吧

有幾間，揀間賣唔止一個牌子，掛晒係牆比人試，幾好招呼

保護力唔均暈，長用手感衰可能會學壞線路

ching我都有睇taobao 有間寫明咩泰國入口既似幾好 但唔知堅定流

好～～ 如果igd/windy既大概budget幾多左右？如果新手的話

睇款同model

幾年前for岩岩玩500下好多

Lonsdale 鋪頭好少，外國網訂吧，間唔水事free ship +off

Windy500下應該仲有，泰國好平

好 thx ching

我ex打拳

我真絲

其實我都係絲打 講真既
我藍絲

咁顏色要慢慢揀

絲打既話 打富德可以揀觀塘富德成業工業大廈個間..

好！！ 今個星期放假認真去睇睇

我睇睇富德有邊間近我先 我住新界既其實
觀塘果間係咪多啲絲

之前去好景樓上舖買

係呀 住新界既話咁緊係揀近自己 去打都有心機啲

多選擇 價錢ok？？

呢個真 番屋企都快啲

其實入門買應該幾多錢到？